[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4923)

推得咁辛苦 你同我汁雞...

有

呢度有吹水谷

Pm ed

彪哥有彪析嗎？

呢個假彪黎

假

屌啱啱先知真彪改咗名

你智商有冇80

我淨係知你老母一定無

而家彪叫咩名

hi 傻鳩們 屌晒你地老母牙

hi屌你老母臭閪

佢拎左十三個名

十三屆冠軍騎師

屌鬆弛熊？

好玩

屌

亂撚到仆街

心水

你tg?

你遮住點睇

200蚊一場？心水定屎水？

想買夠1年

孤單的你

太平 平野冇好野 本身諗住買 不過都係算了

收200蚊一場會費一注都係買得果一千幾百
好打有限啦

咪咁 佢應該賺夠比大家賺下

孤單巴

有news未 期待

想買

今晚起身睇阿妓

咁十三改咗咩名

gel定先 聽朝瞓醒收錢

條傻閪比人鎖左帳號啦

咁多傻閪賣料

冇人買頭場?

憑實力賣唔撚得？

傻閪都學人賣料， 個group開得一個月 100條友 賣到幾多？ 係都免費出返兩個月 儲多啲人數 and 等一部分 傻仔依賴你(盲跟) 先開始賣料 ， 賣料都唔撚識.

d賣料狗見一個block一個
有料洗撚賣料
咩賺夠比下人賺 你直接派錢比我咪得
唔洗搞咁多野

有冇邊場重心

今晚買啲咩

我覺得紐倫堡應該贏到掛 唔會兩年降兩級咁on9 咁都輸冇嘢講

研究左十年，終於諗到一個方法必贏馬會
依排都賺夠，想畀其他人賺下
完全免費，唔洗畀賣料狗呃

詳情辦公時間打黎問：
1834633

追數追成點？

頭場俄假半和

炒

追左3分1 ，打算改 5000/注 因為球季就快完

Bill

有冇bill sick

勁喎屌你

假彪

要中幾多關

當年恩高都好似兩年降兩

中4關輸半 中5關打和 中6關贏3k 冇諗住全中

做運動好有用，清醒好多

點解阿仙奴可以咁高水

做運動未嘗唔係一個好方法
但我最近鍾意飲酒
飲一罐左右嘅啤酒
彪析is the best!

仲要有充足休息

俄狗想買大
Ｄ飛數有變動

馬體會個盤同前日馬模一樣

直接d 上定下

有冇手足將果一皮輸得七七八八，
會唔會考慮下 一棍追番？
定諗住幻想自己慢慢推得番上去。

直接派錢比你咁我寧願去賣料

同意。呢2隊波近幾場都開到2.5大
追寶尾

屌好撚後悔買咗李城 原來傷咗左右閘+冇麥迪臣

屌你老母場波又突然係365上面消失左
成撚日有呢d波阻住晒

有必勝料冇本都係冇用，
有本一定贏。

唔買切爾達都唔好買馬體會囉 我會揀買雙數

果次踢西咸咪又係出晒青年軍
由半一低水落到平手高水
最尾咪又贏
踢廠呢啲中遊隊 踢少個都唔會輸啦
起碼半格 我gel晒頭落去收錢

識以為啲球員名 望下啲往續
度下個啲賠率同水位就會贏到錢
咪撚引我笑啦

我dllm
改返名做史迪仔未
比人以為我報假

跟左

冇啦 我一早比人blk哂

班友可以見到你個名後面有追擊手3隻字都屌尻我

你收皮啦我屌你老母

點解？

又屌邊個

隻財仔pr想屌走佢

多得長井

班友冇腦

好波！

單！

條友都無留TG點搵生意

個隻真係過街老鼠嚟

求指教

主12m

理得佢有無生意叫人借錢就係過街老鼠

試下咁樣做運動

早抖啦夜訓影響判斷力
聽日仲有日假

彩櫻變左
咁早訓

華西準備反底

重注華XXX

平日夜訓好難頂

阻人追數正仆街。
屌你老母臭化hi。

你指屌閪？

試下
9點訓到12點, 屌波屌到3點再訓

依個rotation幾好

華麗轉身

下場ok?

得三種人會想人唔借錢追數
1)輸到仆街既人
驚人地追數成功得番自己輸錢
2)贏得果少少又發唔到達既人
驚人連本帶利追數 自己贏少過佢會冇左優越感
3)馬會高層
驚馬會蝕錢

岩岩食完晚飯個下好難訓得著

主場咁神奇
馬會將大波調番高
但壓低左半大

陣間架Fc夠唔夠穩陣

半2全..

輸完錢聽左呢到啲契鳩弟講休息實後悔
輸哂份血汗錢你真係甘心就咁休息？
你甘心咩！？

聽你講死十次都唔掂啦傻閪

我驚係咁

遲又係要追 早又係要追
早追日日開心過日晨
遲追日日屈住變抑鬱

100%波 俄超半大全細
信我

正數緊 梳

阻人追數正仆街
借錢一棍煩惱bye

2)贏得果少少又發唔到達既人
驚人連本帶利追數 自己贏少過佢會冇左優越感

咩都俾你睇通睇透

馬會唔會蝕錢 食唔晒佢都係射出去出面

馬會蝕錢真係2020聽過最好笑嘅嘢

阿妓+wtf

全香港賭仔一齊借錢一棍馬會一定執柒。

中

我救得一個得一個。

笑死

但唔係打兩回合？

你越講越撚弱智 傻閪

Yes 主場贏啦

柏達邦當年2年降2級再2年升番上去

俄超買咩

盲追首回合角大

啱啱炒左個教練 小注算

俄超 大波？

頭場入球大 唔中問我拎番

主受讓有啲吸引

買和波好過啦

頭場俄超 半大 主盤試試

主可能贏9埋

咁又係，主隊主場近11場未和過波

咁有信心?

下盤抵搏

Pikachu news coming

界左亞洲盤好耐

俄超主隊都好多場半場無波入

1516緊 今晚大把波屌

繼續
全中 10 1 100

lm

Lm

復賽返佢先主場過1次重要係對辛尼特

睇見365個倍率淆底
都係屌角大算

我 琴晚有無斷到

主隊全部角球都係細喎

手

好

我

中午睇到而家
個form同琴日華堡一樣

好似斷左兩關上盤

2.5b 回飛

手足我唔敢同人講

GUN

怕咩

Gun

大家忍半個鐘啦今晚一齊飛

2.5大100%波

半和 有冇同路

如果365 無突破2.20既話, 一定係屌大波
但臨開波前突破2.25

大波不了

出面2/2.5 成2倍 馬會1.78

屌，撳錯買唔到

買唔切

艾卡馬特 0/-0.5

12點仲味諗到主定客

咁買細咪得

狗會又引人買大

同路

清輸哂10k未

屌 仲未有c

睇好唔敢要 等12

同母愛對左 針了

半場5角定驚吧

買半和好過

買主隊穩收

屍

角大針

角小推

客救角

明明刷到個下跟住踢返去

佢唔係彈到自己咩

俄超俾九角

全中101100

等英超

A

LM

祖記無大波羅識鬼贏波咩

買邊個好

之前好似歐聯見過

呢啲都有得賣

係

一定買冷

第2個做咩有2倍

乜撚都有

屌你呀 其他？ 到時你上任？

對了

支持垃圾紐倫堡收皮

Yeezyyyyy

10分鐘咩都冇即係點

又無角

開細

半和角細頂實

角大 半大 24

森林點輸

買左和客 可以收錢？

姐係ht0:0 ft0:1

角大

中啦 同晒路

角大已死？

英甲角大？

角細 gel

俄超買角大？ 驗腦喇！

俄超買角細=狗會送錢！

Diu你

我見好多人俄超呢場角細8.5s喎
話主隊唔識刷角

角大 半大 全大 全部死哂 哈哈哈

塔利克怒屌中

唔會有人買角大呱？

1111111111

111111 -8

入波未

-8

咁都頂唔入 仲要冇12m

var

塔里克禁屌

半場4.5b有無人叫

俄超俾多八角

no 12m

the rock 上仼

報黎都多鳩如， 完場咪又開角細。

咁都冇12m有冇天理

ｖａｒ１２ｍ？

作客71%控球。呢支班霸黎架

which team

唔會有12m 場波乜都開細

球証睇緊電視

12m

咁撚樣都睇幾分鐘var

真係踢到腳
但粒波一早踢走左啦ｗｏ

俄超一定買半和 一係1:1 一係0:0 命中率高達99.9%

12m la

VAR 12M!

１２ｍ客

同韓狗一擔擔

客12

客12m

咁都有12

12碼變角算

其他

半大有望了

咁都12碼

0:1

12m!

直接射上10樓

入咗先算

入未

1:1

01

0-1

本身諗住買半大點知走去買角大

講多次
半大有望了

半大黨落返嚟先

半大 -1

快D入波

放心0:1半場 全場都0:1

又要叫cup dllm

主隊急，刷角

和咪得囉

咁都救唔到 垃圾龍

快啲大波

有冇追數水

半1全9

艾卡嘅巴打揮個手 ok?

買左角大既 諗下場吧

一陣開唔到半大你就會話好彩無買到半大買角大

真

角大黨反手肉酸到

點解

角細上

我跟親羅巴都輸 唔好意思

買咗2.5s點部署 無端端12碼

有冇恩公手足

咁快12M 通常冇半大

半大24

Sorry羅巴

我不入地獄，who 入？

Btw
101100

未完場

富咸fg

12點買咩

森林定富咸

我有心水

富臨

想知

支持佢上德乙 下季買到佢落翻去
Btw 好掛住紅星

Let it go let it go 封角旗

富咸大船？

勇者

森林可唔可以生生性性

買左2000角大

富咸d前鋒停晒賽

Me $3000

想派錢 但個天好似唔想咁

森林個場

角大點先唔使輸

2.5s

有無森林手足

幾難......

倒錢落海

主入撚到咩 廢到咁

12點必定角大？

12點個場 森林0

快D入多球半大

富咸有人？

角細日

森林

森林上

針

222

打和算啦

2222222222

英冠角大大注轟左

仲有0015

22222 -7

俄超俾多七角

Super la

俄超快D入多粒

森林入未

主隊求下你入

恩高

哇又１２ｍ

買左富咸可以取消關注

三球12m開大

主12

12M
半大全大角細爽了

係咪主隊

假撚到
２球１２ｍ

半和是夢？

哇 半大

主隊成日都有12m

正

艾卡針

飛機啦

半大

半大又羊

11爽能到

1-1

皇馬都係

半大 goal

半大goal 多謝12m

半大正

12m開大

2.5 3.5 Go

艾卡已針

正 半大又贏

Why

半大GOAL

開角大入球大未？

踢都未踢咁快話可以取消關注

半大落飛係咪收到風兩個12m

快D開埋大

強行半大

半大2.92

未撚試過領先入多幾粒帶到尾，又係俾人追和反勝節奏

話左

11:30角大報數區 2000

球證操控賽果

森林控球針

追平再刷角俾埋8.5B我

1000

入多球，半場3球大家開心

富臨入未

輸硬 因為我買左角大

下場紐倫堡入球大 唔中問我拎

會唔會半大全細撚9

仲有冇水

車左一萬買俄假半細可以點

森林過到半場未

半大 cashed !

-7C真係輕鬆

會 好似我個名咁

驗腦

有飛?

主上半入多粒好唔好先

當跌咗

真飛+1

去動物園

Diu 我個半客呀

半場俾多兩角

比張真飛來睇下，真係輸既比番你

森林 入未

半2全9

未完場 大家一齊繼續叫角 齊win齊jump

D傻閪得把口刷存在感

同路...

喂屌 半場比多2角好無？

屌牙
英冠唔能刷角

紐倫堡回飛

買左15k森林可以點做

痴撚線 咁樣開半大

大波同9.5b好彩揀左大波 又逼害角大

奇蹟得唔得

富咸贏波 聽日食富臨

Dllm

333333

333

1k幫你頂左佢

補5分鐘 刷2角啦屌你俄超

dllm艾卡馬特

半場比多1角我走盤

紐倫堡回飛嚇鬼咩 我買多注添呀

我發現我一唔睇直播就刷c

333333 -6

森林屌打

收錢算

俄超俾多六角

俾人屌打？

-6C Easy

放棄左

-6c

Handicap
Nurnberg -0/0.5@2.02
輸半搏全

1:2

1-2...

半場比多球 求你了

炸

Fake

....

Bomb

屌 炸咩

唔係12m既波唔計的

比多角啦

俄超補幾

無睇
做咩炸

屌 以為半場收錢

5

炸咗個客

半和差啲收皮

12碼都有得炸

都冇入

半場比多3c 先啦

１３去左球探報假

仲有4分鐘叫1角

冇入啵 炸咩

屌 咁都炸

睇住都以為入

好快

經過琴日德甲附加賽一役 痛定思痛 決定再買上盤

刷未

半4得唔得

VAR RC

客隊前鋒切腹啦

德乙波買大波是常識吧

俄var 紅

對唔住羅巴 唔想再害你

車盤要唔要得

45分鍾入一球 唔難 gel得

補5又var 又訓地

補5分鐘都唔撚刷角 垃圾

皇蘇14' 1-1

可要 利申持有一手

咪係

富咸

半3全？

俄假又係到拍戲？

車仔做乜9

俄超 和客 頂住
客隊下半場先好入

角大針了

半3全9 合理

屌補5 都唔知踢左啲乜

想問祖記打a米點解讓半球咁淺？

半和cashed

大巴拿停賽 得廢老朗

唔知邊個啱啱話主隊半場成日入唔到波
所以直接屌撚咗個半和

紅左邊 紅左去褲到？

買a米

Jumped 個前鋒斷腳啦

恩公1-0

大巴同迪歷特都唔出得

俄假半和 穩過做定期

1點3場英冠全半大

啱呀
所以我買半大

信羅巴 唔驚

屌 俄超得3角
屌哂角大3格
希望開到2格
有冇機半3全10
All in 左

合理

仲2格中到第一格都開心啦

屈仔憑咩讓半一

俄假c

德升降首回合角大

紐撚喪屌

幫你屌 留定名

支持

俄超開晒入球大角大
10 1 100

Lm g持

屌 好耐無賭波 車仔讓球半？？

2-1

ok

德乙又唔入 英冠又唔入 犀利

車都係避避算

車角大？

恩公俾人密集式抽插

森林半大 10 1 100 payme

中出未

攻極都唔入
你懼的

me

李城咁廢都入到水晶3粒

FC坦波夫艾卡馬特角球半3全9唔該

紐1:0

恩公0-1

紐倫Goal

1-0

Boom

炸？

對家入

見到車個陣 胃都反埋出黎

都係差個防中姐

kante傷左？

yes

簡,高都傷

高華錫都係

淨係防中個位 都比人屌死
舒服哥得罪左名叔

中後場差到

有冇人1.9入咗
仆街降得咁撚勁

GOALLLLL

恩公

個幻幻咩水黎

夠膽再炸

紐倫堡甲組落黎乙組再同丙組踢,咁都嬴唔到成隊死左去啦

頭3場想殺盡角大黨咁款

Real Goal！
個極限半一盤要穿啦睇個勢

炸你老味

英冠悶撚到.,,,

森林仲未識goal。。。

富咸禁屌唔入

俄假快刷

靚波 所以話紐倫堡係抵死 有實力唔撚so出嚟

後場已經算車最好架啦
中場係防中位

點睇到富咸禁屌

19歲

咁快入未買到2.5

屈仔2.5s

1:0

盧頓對班士利 世紀之戰 大波

8.5又出返黎

基士癲神炸彈黎

俄超有冇link

德仔角呢

好似炒完教練先好D

俄超角細易到

又話首回合會角大

英冠刷角啦快啲

佐真奴屌佐林伯個女嚟？出嬌魔都唔出佢

有冇人買車盤？

恩公完全無得踢

追定紐下一球

仲要個教練之前教過恩公

一個復賽左幾場 一個岩岩先出返黎..

半大未

就快

中場出新仔喎

森林唔入比人入啦 打邊爐

夠玩

俄超快快手入多球就唔撚關注啦 角大由鳩得佢 入球大止止血先啦

俄仔和波之後hea撚到

打水晶宮怕什麼

444

不過我會買 水晶宮盤+1.25盤

444444444

定啦
半大全大角細定律

等陣角大細波

俄c

好hea

-5C 屌。。

30分鐘5C 。。快！

5555

555555555

因膠ng

英冠悶撚到...

-4加油刷

FC坦波夫艾卡馬特俾多五角

555555 -4

你唔方唔膠

刷佢老尾！

紐倫堡入一粒之後hea踢

半2全2 8角ft

gel定先

俄超可否4連角再入波

FC坦波夫艾卡6馬特俾多四角

車盤定角大好

雲達不來梅

德國賤種

30分鐘整4c 出嚟

英冠快啲刷角啦屌

究竟角大定角細呢

今晚有場爆冷 有冇人有興趣想知

0射係咩玩法

贏番次得唔得

3格

Ac?

水晶

阿仙奴贏波

快！琴晚跟咗海登咸

快。。

3000 樹

富咸goal

富咸1:0

森林針..

富咸森林全部斷腳啦

富咸炸ok?

屌你森林

屌，跟手足買中左喎

咁你老母個墳一齊炸埋

萊切 讓球主+1 @2.95

補到入

車2:2

角球！出嚟啊！

垃圾森林幾時死

富咸可否gel

車仔個陣。。。有d想買對家

英冠而家先一粒

Gel

富咸gel

Feel到半2全2然後奇蹟開角大
利申大波同角大揀左大波

-4C 應否猛鬼

一敏又gel

猶豫你便輸了

森林會追和 大家放心

富咸fg goal

恩高腳都起唔到 馬會ng仲係咁落飛

死仆街紐倫狗係度妹

紐半大未

1點點部署

英冠 平手客

手足把口臭撚到 你係唔係確診左 唔好唔開心啦 死撚左係地府賭波好好玩架

森林呢場和波走盤啦 都唔知買富咸個班GEL乜鳩

gel

咁愛老母

gchi

車仔買咩好

俄狗有角未屌你老母

車 對家

俄超個場係咪腰斬左？ 郁都唔識郁既

想買車

佢連續三場入十二碼

我黎
咁對我黎講唔算中喎

車仔件波衫好撚７

轟角大

睡衣

係wo

同我mark住個3號

仲要個ｓｐｏｎｓｏｒ係咪香港果間３

屌你紐倫堡冰c

又迫害角大

假膠還假膠 定你老母生左你出黎 無養你

個3號好波呀

單身
LM
9抽1
100$

有無人

半大！

紐2:0

4角難求

屌 恩公果種廢真喺唔講得笑

終於半大

忍唔住買車盤射華西

半大有了

紐倫堡高水半一

2:0 訓得

3（Three UK）是英國的一家電信公司，由長江和記實業所有。

3hk 3uk 都係誠哥

又冰角

明明個個都買屈但仲係咁回
想呃人買金絲雀啦擺明

G持
過關買咗

係得不萊梅咁撚賤種既姐

派錢咁派 德乙對德丙 仲要係恩公

本身近幾場紐倫堡都唔差 好多都55波

7串120 gel咗頭關先

20分鐘4C得唔得

雷丁大波

角細頂實完場
快入波

加油齊上
不過佢地424 後面驚驚地

雲達搞到d人驚撚左附加賽

下晝叫左位手足轟紐倫堡半大有冇跟

唔好留名啦 你贏左富咸架啦 on9仔

基本啦

俄超比多球

恩公廢到

追左兩球紐倫

腰斬左 唔洗叫

俄刷未

今日係咪半一大勝日 華倫屈仔馬體

-8c

賓 追左幾場半大唔係唔開比我呀

恩公下場會反cup

恩公第三球派錢

俄超半二全二 角細

60分鐘仲係5角 角大手持者慘

俄超入多粒定定驚先啦

80分鐘五連C

今晚仲有邊場重心半大？

紐ng仲有兩倍

norwich goal

20分 4c是夢嗎

諾goallll

下季先

Chelsea 10.5b gogogo

金絲

俄假 客贏 10 1 100

0cccc

屌你老母金絲識入波

塔2-1

Me

降班都要贏 屌

1-2

諾域治
雷丁
賓福特

12MMMMMMMMMM

2.5B GOAL!!!!!!!!!!!!!!

中了

撚伯同佐狗反左面？

12
搞撚掂大波

抵死啦主隊唔刷角 等俾人456啦

俄超取關 角大由你輸 止血88

恩公神奇更衣室 下半立即反杯

4場唔入 一買就入。。。。。。 屌死佢老母

艾卡Goal!

艾卡，紐倫

艾卡馬特

著紅衫著左火

車糕

車

車 goallll

車goal

6分鐘要叫反cup

大波波

乜撚野屈狗秒輸呀

垃圾車GOAL!

卡希e送分

車ready 456

英超快到

森林追和得唔得

上場 角又唔刷 下下入中間斷波

FC 和OK?

2場半大幾倍

卡希爾報恩????????

恩公反杯 3個100 和波2個100

佢記錯以為自己仲踢緊車姐

森林cup得唔得

2.94
3.4

銀河唯一

屌你老母你降班就唔好搞事啦痴撚線...

Ok lm

笑左 卡希爾報答母會

車咁快糕屌

車都幾肉酸

10k nuremberg gel

ll

屌你老母屈狗你都係快撚啲降班啦

有跟？

水晶宮ｃａｈｉｌｌ跑跑下訓低左。。。

下場先啦

呢個真...

韋利安

卡之報恩

金雀我屌你老母

屈你唔撚係呀

對唔住羅巴

咁快換走一個 水晶宮準備gg都得

gun左紐大波

屌你老母 卡希爾

兩隊仆街一齊降班就岩架喇

有內鬼 中止交易

查 goallll

賓福0:1查

車1c

客客客

水晶官送禮

高速半大

咁快大

1：1屈goal

屈1:1

屈11

屈福特輕鬆

cup佢啦屈

CUP佢啦屈

半主仲有得叫

駛唔駛快到咁呀兩場,都未買

雷丁快撚手

雷丁入未？

卡希爾買左上盤

唔貪心，俄超四連角就可以

半大@2.7 goal

盧頓輸未

Chelsea 222222

冇了

盧頓 班士利老係落番英甲啦

車2c

森林反cup 10 2 200

森林cup plz

ho

嘩 盧頓goal

GOAL!!!!!!!

半大日

應該想殺屈fg姐
上盤冇事既

屈3.5s針

車3c

盧頓 賓福比多粒半大未

Chelsea 33333 -8

車9.5b

諾域治角大all in 唔撚信你呢場又細

444444

買左餓超角大睇直播會嘔血

車444444

班士出追和未

車角大送錢CLS

車 -7

即刻換左落黎

諗下場

9.5 足水買唔到 封到

屌老母俄假

中水買

4

森林cup ok?

車仔角球點玩好

哈迪斯菲爾特

是 有2倍

跑跑下自己拉傷 有得唔會咩

? 好正氣

55555555

車5cc.

入未俄佬主隊

5555
刷到

10.5 2.22 算係咁

9.5舒服

臨尾有2.3

俄仔下盤

車keep住想入角細入唔到

沙夏刷角之鬼

森林38%控球。係咪無希望 訓得

雷丁入未

俄超咁都冇12

基本上 唔洗睇過程 完場你會見到和波

放心 會追和
唔係點叫俄假

俄超4連角未

Which team

求走盤

水晶宮 快啲追和 唔係就GG了

主

13.5s 必中

13.5上

森林快手客主

笑左

-888888888 紐

森林 水晶 屈仔全部入波

10.5b等夾高水14.5s試先

打錢 係-66666

1:30 重心

華字頭 100%

車6666666

Same road!

駁你唔到啊屌你老味

唔該晒

Cls 入到9.5@2 就好 淨係入到10.5

6666666

賓福開個半大先啦..

開硬 定d

🀄️

好 夾14.5s試試

贏少注

準備搶

餓超角大咁難架咩

999

拉素上場比人炒 今日一定大炒對家發洩

4c ft

祝中

連追四場諾角大 -15k 點部署？